# Copyright (C) 2006 iRex Technologies
# This file is distributed under the same license as the connectionmgr package.
# Automatically generated, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: connectionmgr 0.24\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-11-06 14:17+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-12-17 22:32+0800\n"
"Last-Translator: yehong <yehong.wang@irextechnologies.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/background.c:116 src/background.c:148
msgid "iLiad network profiles"
msgstr "iLiad网络配置文件"

#: src/background.c:134
msgid "iLiad network connection"
msgstr "iLiad网络连接"

#: src/background.c:140
msgid "iLiad network configuration"
msgstr "iLiad网络配置"

#: src/background.c:144
msgid "iLiad profile editor"
msgstr "iLiad网络配置编辑器"

#: src/connectScreenOptions.c:277
msgid "Connection settings"
msgstr "连接设置"

#: src/connectScreenOptions.c:284
msgid ""
"Select to connect to the iDS (iRex Delivery Service) or to your computer."
msgstr "请选择连接iDS（iRex内容递送服务）或计算机。"

#: src/connectScreenOptions.c:289
msgid "iDS"
msgstr "iDS"

#: src/connectScreenOptions.c:292
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#: src/connectScreenOptions.c:299
msgid "Select a connection type or accept the default."
msgstr "请选择连接网络类型或接受默认值。"

#: src/connectScreenOptions.c:303 src/editScreenProfiles.c:248
msgid "Wired"
msgstr "有线"

#: src/connectScreenOptions.c:306 src/editScreenProfiles.c:251
msgid "Wireless"
msgstr "无线"

#: src/connectScreenOptions.c:309 src/editScreenProfiles.c:254
msgid "Dial-up"
msgstr "拔号"

#: src/connectScreenOptions.c:445 src/connectScreenProfiles.c:232
msgid "Available wired networks"
msgstr "可用的有线网络"

#: src/connectScreenOptions.c:448
msgid ""
"No wired networks found.\n"
"Click the Wired button above to scan again."
msgstr ""
"未发现有线网络。\n"
"请点击上面的有线按钮重新搜索。"

#: src/connectScreenOptions.c:454
msgid "Please wait while the iLiad scans for wired networks ..."
msgstr "iLiad正在搜索有线网络,请等待......"

#: src/connectScreenOptions.c:463 src/connectScreenProfiles.c:242
msgid "Available dial-up networks"
msgstr "可用的拨号网络"

#: src/connectScreenOptions.c:466
msgid ""
"No dial-up networks found.\n"
"Click the Dial-up button above to scan again."
msgstr ""
"未发现拔号网络。\n"
"请点击上面的拨号按钮重新搜索。"

#: src/connectScreenOptions.c:472
msgid "Please wait while the iLiad scans for dial-up networks ..."
msgstr "iLiad正在搜索拨号网络，请等待......"

#: src/connectScreenOptions.c:481 src/connectScreenProfiles.c:252
msgid "Available wireless networks"
msgstr "可用的无线网络"

#: src/connectScreenOptions.c:484
msgid ""
"No wireless networks found.\n"
"Click the Wireless button above to scan again."
msgstr ""
"未发现无线网络。\n"
"请点击上面的无线按钮重新搜索。"

#: src/connectScreenOptions.c:490
msgid "Please wait while the iLiad is scanning for wireless networks ..."
msgstr "iLiad正在搜索无线网络，请等待......"

#: src/connectScreenProfiles.c:197
msgid "Signal strength of network:"
msgstr "网络信号强度："

#: src/connectScreenProfiles.c:203
msgid "Setup a network profile"
msgstr "网络配置"

#: src/connectScreenProfiles.c:210
msgid "You can create or edit a network profile by clicking the button below."
msgstr "点击下面的按钮，您可以创建或编辑网络配置。"

#: src/connectScreenProfiles.c:214
msgid "Profile editor"
msgstr "网络配置编辑器"

#: src/connectScreenProfiles.c:233
msgid ""
"No wired profiles exist, please use the button below to create a profile."
msgstr "不存在有线配置文件，请点击下面的按钮创建配置文件。"

#: src/connectScreenProfiles.c:236
msgid ""
"You need to connect your travel hub and ethernet cable to your iLiad.\n"
"The default profile uses DHCP and no proxy."
msgstr ""
"您需要使用网线将您的iLiad与以太网集线器连接起来。\n"
"缺省的网络配置将使用动态地址分配(DHCP)，无代理。"

#: src/connectScreenProfiles.c:243
msgid ""
"No dial-up profiles exist, please use the button below to create a profile."
msgstr "不存在拨号配置文件，请点击下面的按钮创建配置文件。"

#: src/connectScreenProfiles.c:246
msgid ""
"In order to use a dial-up network, you need a CF modem.\n"
"Bluetooth dial-up connections are not yet supported."
msgstr ""
"您需要一个CF接口的调制解调器以使用拨号网络。\n"
"尚不支持蓝牙连接。"

#: src/connectScreenProfiles.c:253
msgid ""
"No wireless profiles exist, please use the button below to create a profile."
msgstr "不存在无线配置文件，请点击下面的按钮创建配置文件。"

#: src/connectScreenProfiles.c:256
msgid ""
"When the access point is secured with an encryption key, click on the "
"corresponding network button to open the configuration screen.\n"
"By clicking the 'Profile editor' button you can create a network profile for "
"a non broadcasting (hidden) access point."
msgstr ""
"当无线访问接入点使用加密模式，点击该无线网络对应的按钮打开配置界面。\n"
"通过配置编辑器您可以为非广播(隐藏)无线访问接入点创建一个网络配置。"

#: src/connectScreenProfiles.c:279
msgid "Accept the automatic search or select the network of your choice."
msgstr "接受自动搜索或选择您要使用的网络。"

#: src/connectScreenProfiles.c:398 src/widgetUtils.c:395
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/connectScreenProfiles.c:403 src/widgetUtils.c:400
msgid "Unsuccessful"
msgstr "未成功"

#: src/connectScreenProfiles.c:406
msgid "Skipped"
msgstr "已跳过"

#: src/connectScreenProfiles.c:409 src/widgetUtils.c:406
msgid "Security key required"
msgstr "需输入密钥"

#: src/connectScreenProfiles.c:412 src/widgetUtils.c:409
msgid "Aborted"
msgstr "已终止"

#: src/connectScreenProfiles.c:415 src/widgetUtils.c:412
msgid "Aborting..."
msgstr "正在终止......"

#: src/connectScreenProfiles.c:419 src/widgetUtils.c:416
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接......"

#: src/connectScreenProfiles.c:654
msgid "Open network profile..."
msgstr "打开网络配置......"

#: src/editScreenProfiles.c:238
msgid "Show network profiles for"
msgstr "网络配置类型"

#: src/editScreenProfiles.c:245
msgid "Select the type of network profiles to list below."
msgstr "请选择要显示在下面列表的网络配置类型。"

#: src/editScreenProfiles.c:260 src/editScreenProfiles.c:277
#: src/editScreenSearch.c:168
msgid "Network profiles"
msgstr "iLiad网络配置"

#: src/editScreenProfiles.c:267
msgid "Create a new network profile:"
msgstr "创建新的网络配置："

#: src/editScreenProfiles.c:270
msgid "Create new profile"
msgstr "创建网络配置"

#: src/editScreenProfiles.c:279
msgid "Stored network profiles on your iLiad: "
msgstr "我的iLiad网络配置列表："

#: src/editScreenProfiles.c:281
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/editScreenProfiles.c:611
#, c-format
msgid "Wired %d"
msgstr "有线 %d"

#: src/editScreenProfiles.c:614
#, c-format
msgid "Wireless %d"
msgstr "无线 %d"

#: src/editScreenProfiles.c:617
#, c-format
msgid "Dial-up %d"
msgstr "拔号 %d"

#: src/editScreenSearch.c:148
msgid "Create new wireless network"
msgstr "创建新的无线网络"

#: src/editScreenSearch.c:155
msgid "Select a way to create the network."
msgstr "请选择创建无线网络的方法。"

#: src/editScreenSearch.c:158
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/editScreenSearch.c:161
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#: src/editScreenSearch.c:174
msgid ""
"When you click on 'Search' the device will scan for networks.\n"
"Clicking 'Manually' requires all the settings."
msgstr ""
"点击‘搜索’，搜索周围的无线接入点。\n"
"点击‘手动’，手动输入所有的设置。"

#: src/editScreenSearch.c:192
msgid "Please wait while the iLiad scans for wireless networks ...."
msgstr "iLiad正在搜索无线网络,请等待......"

#: src/editScreenSearch.c:196
msgid "Aborting scan ..."
msgstr "正在终止搜索......"

#: src/editScreenSearch.c:199
msgid "No wireless networks detected."
msgstr "未检测到无线网络。"

#: src/editScreenSearch.c:202
msgid "Please select the network you wish to create."
msgstr "请选择您要创建的网络。"

#: src/editScreenOverview.c:229 src/editScreenProxy.c:153
#: src/editScreenStatic.c:179 src/editScreenWireless.c:305
#: src/editScreenWirelessExt.c:299 src/editScreenDialup.c:271
msgid "Network profile"
msgstr "网络配置"

#: src/editScreenOverview.c:236
msgid "Select how your iLiad gets a network address."
msgstr "请选择您的网络地址获取方式。"

#: src/editScreenOverview.c:239
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: src/editScreenOverview.c:242
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: src/editScreenOverview.c:249
msgid "Select if there is a proxy server present."
msgstr "请选择是否使用代理服务器。"

#: src/editScreenOverview.c:252
msgid "No proxy"
msgstr "无代理"

#: src/editScreenOverview.c:255
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: src/editScreenOverview.c:262 src/editScreenWireless.c:345
#: src/editScreenDialup.c:297
msgid "You can personalize the profile name."
msgstr "您可以自定义该网络配置名称。"

#: src/editScreenOverview.c:269 src/editScreenWireless.c:355
#: src/editScreenDialup.c:306
msgid "Select an action for this profile."
msgstr "选择您要进行的操作。"

#: src/editScreenOverview.c:272 src/editScreenWireless.c:358
#: src/editScreenDialup.c:309
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/editScreenOverview.c:275 src/editScreenWireless.c:361
#: src/editScreenDialup.c:311
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/editScreenOverview.c:278 src/editScreenWireless.c:364
#: src/editScreenDialup.c:313
msgid "Save & Connect"
msgstr "保存 & 连接"

#: src/editScreenOverview.c:295
msgid ""
"A wireless or dial-up network requires specific settings.\n"
"Hint: You can fill in the details for them by clicking the profile entry."
msgstr ""
"无线和拨号网络需要特定的配置。\n"
"提示：点击该网络配置对应的按钮为无线和拨号网络进行详细设置。"

#: src/editScreenOverview.c:303
msgid ""
"An automatic network address requires a DHCP server to be present in your "
"network. A static network address requires specific settings.\n"
"Hint: If you are not sure, select 'Automatic' and 'No proxy'."
msgstr ""
"自动获取网络地址方式需要在你的网络里有一个DHCP服务器。\n"
"静态网络地址则需要进行特定的配置。\n"
"提示:如果您不确定，请选择‘自动’和‘无代理’。"

#: src/editScreenOverview.c:313
msgid ""
"A proxy server regulates internet traffic and is usually installed in "
"company networks, this requires additional settings.\n"
"Hint: If you are not sure, select 'No proxy'."
msgstr ""
"代理服务器代理网络传输，通常安装在公司网络中，需要额外的配置。\n"
"提示：如果您不确定网络类型，请选择‘无代理’。"

#: src/editScreenOverview.c:322
msgid ""
"If you personalize the profile name, it will be easy to recognize in the "
"iLiad's network profile list."
msgstr "自定义网络配置名称便于在网络配置列表中识别出该网络配置。"

#: src/editScreenOverview.c:329
msgid ""
"The profile has been saved. The iLiad is trying to connect to the server."
msgstr "网络配置已经保存。iLiad正在尝试与服务器建立连接。"

#: src/editScreenOverview.c:335
msgid "The profile will be saved."
msgstr "网络配置将被保存。"

#: src/editScreenOverview.c:340
msgid ""
"The iLiad is testing your network profile and is trying to make a connection "
"to the server."
msgstr "iLiad正在测试您的网络配置，正在尝试与服务器建立连接。"

#: src/editScreenOverview.c:346
msgid "The iLiad is aborting the test."
msgstr "iLiad正在中断测试。"

#: src/editScreenOverview.c:351
msgid "The test has been aborted."
msgstr "测试已中止。"

#: src/editScreenOverview.c:356
msgid ""
"Connection to the server has been established correctly.\n"
"Press the 'Save & Connect' button to create a connection."
msgstr ""
"到服务器的连接已经成功建立。\n"
"点击‘保存 & 连接’按钮建立连接。"

#: src/editScreenOverview.c:364 src/editScreenOverview.c:390
msgid "Connection to the server can not be established correctly."
msgstr "不能成功建立到服务器的连接。"

#: src/editScreenOverview.c:370 src/editScreenWireless.c:419
#: src/editScreenWirelessExt.c:382 src/editScreenDialup.c:346
msgid "The iLiad is trying to connect to the server."
msgstr "iLiad正在尝试与服务器建立连接。"

#: src/editScreenOverview.c:375 src/editScreenWireless.c:435
#: src/editScreenWirelessExt.c:394 src/editScreenDialup.c:362
msgid "The iLiad is aborting the connection."
msgstr "iLiad正在中断连接。"

#: src/editScreenOverview.c:380 src/editScreenWireless.c:440
#: src/editScreenWirelessExt.c:399 src/editScreenDialup.c:367
msgid "The connection has been aborted."
msgstr "连接已中止。"

#: src/editScreenOverview.c:385 src/editScreenWireless.c:424
#: src/editScreenDialup.c:351
msgid "Connection to the server established."
msgstr "到服务器的连接已经成功建立。"

#: src/editScreenProxy.c:160
msgid "Enter the name or address of the HTTP proxy server:"
msgstr "请输入代理服务器名称或地址："

#: src/editScreenProxy.c:168
msgid "Enter the port number of the HTTP proxy server:"
msgstr "请输入代理服务器端口号："

#: src/editScreenProxy.c:170 src/editScreenStatic.c:210
#: src/editScreenWireless.c:315 src/editScreenWireless.c:348
#: src/editScreenDialup.c:299
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/editScreenProxy.c:176
msgid ""
"Do not include the protocol (e.g. http://) and proxy number (e.g. 8080) in "
"the name or address of the HTTP proxy server.\n"
"Hint: If you do not know the proxy settings for this network, please ask "
"your network administrator."
msgstr ""
"代理服务器名请不要包括(如：http://)的字符串和端口号(如：8080)。\n"
"提示：如果您不知道网络的代理设置，请询问网络管理员。"

#: src/editScreenProxy.c:278
#, c-format
msgid "Network profile: %s/proxy"
msgstr "iLiad网络配置：%s/proxy"

#: src/editScreenProxy.c:283
msgid "Network profile: proxy"
msgstr "iLiad网络配置：代理"

#: src/editScreenStatic.c:186
msgid "Enter the iLiad's IP address:"
msgstr "请输入iLiad的IP地址："

#: src/editScreenStatic.c:193
msgid "Enter the iLiad's netmask:"
msgstr "请输入iLiad的网络掩码："

#: src/editScreenStatic.c:200
msgid "Enter the default gateway's IP address:"
msgstr "请输入默认网关IP地址："

#: src/editScreenStatic.c:207
msgid "Enter the DNS name server's IP address:"
msgstr "请输入DNS服务器IP地址："

#: src/editScreenStatic.c:216
msgid ""
"If you do not know the settings for this network, please ask your network "
"administrator."
msgstr "提示：如果您不知道如何设置，请询问网络管理员。"

#: src/editScreenStatic.c:325
#, c-format
msgid "Network profile: %s/static"
msgstr "iLiad网络配置：%s/静态地址"

#: src/editScreenStatic.c:330
msgid "Network profile: static"
msgstr "iLiad网络配置：静态地址"

#: src/editScreenWireless.c:312
msgid "Type the network name (SSID) and click 'Next'."
msgstr "输入无线接入点名称(SSID)，然后点击‘下一步’。"

#: src/editScreenWireless.c:322
msgid "Select the security type of this wireless network."
msgstr "请选择无线网络的加密类型。"

#: src/editScreenWireless.c:325
msgid "Off"
msgstr "关"

#: src/editScreenWireless.c:328
msgid "WEP"
msgstr "WEP"

#: src/editScreenWireless.c:331
msgid "WPA"
msgstr "WPA"

#: src/editScreenWireless.c:338 src/editScreenWirelessExt.c:316
msgid "Enter the security key / passphrase:"
msgstr "请输入无线网络的密钥："

#: src/editScreenWireless.c:379
msgid ""
"If you do not know the network name for this access point, please ask your "
"network administrator."
msgstr "提示：如果您不知道无线接入点名称，请询问网络管理员。"

#: src/editScreenWireless.c:386
msgid ""
"Click 'Off' for a non secured network or choose the security type of your "
"network.\n"
"Both 'WEP' and 'WPA' requires a security key."
msgstr ""
"非安全网络请点击‘关’，否则请选择您的无线网络安全协议类型。\n"
"‘WEP’和‘WPA’均需设置密钥。"

#: src/editScreenWireless.c:394
msgid ""
"For WEP, set your local router device to a HEX key.\n"
"Hint: If you do not know the security key for this network, please ask your "
"network adminitrator."
msgstr ""
"WEP，请为您的本地路由设备设置一16进制的密钥。\n"
"提示：如果您不知道网络密钥，请询问网络管理员。"

#: src/editScreenWireless.c:402
msgid ""
"For WPA, set your router to PSK mode with TKIP.\n"
"Hint: If you do not know the security key for this network, please ask your "
"network administrator."
msgstr ""
"WPA，请将您的本地路由设备设置为使用TKIP密钥的PSK验证模式。\n"
"提示：如果您不知道网络密钥，请询问网络管理员。"

#: src/editScreenWireless.c:411 src/editScreenDialup.c:338
msgid ""
"If you personalize the profile name, it will be easy to recognize in the "
"iLiad's network profile list.\n"
"Click 'Next' for more advanced settings."
msgstr ""
"自定义网络配置名称以便于在网络配置列表中识别出该网络配置。\n"
"点击'下一步'进行高级设置。"

#: src/editScreenWireless.c:429 src/editScreenDialup.c:356
msgid "Connection to server can not been established correctly."
msgstr "不能成功建立到服务器的连接。"

#: src/editScreenWirelessExt.c:304
msgid "Network name (SSID):"
msgstr "无线接入点名称（SSID）："

#: src/editScreenWirelessExt.c:309
msgid "Security type:"
msgstr "加密类型："

#: src/editScreenWirelessExt.c:319
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/editScreenWirelessExt.c:326
msgid "Click the button for advanced settings."
msgstr "点击按钮进行高级设置。"

#: src/editScreenWirelessExt.c:328
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: src/editScreenWirelessExt.c:343
msgid ""
"If you do not know the security key for this access point. Please ask your "
"network administrator."
msgstr "提示:如果您不知道该无线接入点的密钥，请询问网络管理员。"

#: src/editScreenWirelessExt.c:350
msgid ""
"Connection failed: Cannot connect to the access point.\n"
"Check that the security key is correct and for WPA check that your router is "
"set to PSK-TKIP mode. If you do not know the settings for this access point, "
"please ask your network administrator."
msgstr ""
"连接失败：不能连接到无线接入点。\n"
"请检查密钥是否正确。WPA加密类型，请确认您的路由器设置成PSK-TKIP模式。如果您不"
"知道该无线接入点的设置，请访问网络管理员。"

#: src/editScreenWirelessExt.c:363
msgid ""
"Connection failed: Cannot connect to the internet or iDS.\n"
"Click on 'Advanced settings' to set a proxy server.\n"
"Please ask your network administrator if you do not know the correct "
"settings for this network."
msgstr ""
"连接失败：不能连接到因特网或iDS。\n"
"点击‘高级设置’，设置代理服务器。\n"
"如果您不知道正确的设置，请询问网络管理员。"

#: src/editScreenWirelessExt.c:374
msgid ""
"Connection failed: Cannot connect to your computer.\n"
"Please check the 'Settings for Computer Connection' in the iLiad Settings "
"menu."
msgstr ""
"连接失败：不能连接到您的计算机。\n"
"请到‘iLiad设置程序’中检查您的‘配置计算机连接’。"

#: src/editScreenWirelessExt.c:388
msgid "Connection to the server has been established."
msgstr "到服务器的连接已经成功建立。"

#: src/editScreenDialup.c:278
msgid "Type the phone number which you get from your ISP:"
msgstr "输入您的ISP提供的电话号码："

#: src/editScreenDialup.c:284
msgid "Type your username:"
msgstr "输入用户名："

#: src/editScreenDialup.c:290
msgid "Type your password:"
msgstr "输入密码："

#: src/editScreenDialup.c:330
msgid ""
"If you do not know the settings for this network, please ask your Internet "
"Service Provider for detailed information."
msgstr "如果您不知道如何设置，请联系您的ISP（网络服务提供商）获得详细信息。"
